黑警最新風向：支持和理非 反對一切暴力行為 同破壞香港法治的暴徒割席

事源岩岩碌碌下ig睇下依家咩情況
咁我不嬲會碌埋comment
睇下班腦殘藍絲會講啲乜
順便笑鳩佢地
咁岩就比我睇到立場新聞其中一個post
有條友既留言好奇怪
佢唔同平時d藍絲咁開口埋口就廢青收錢
反而佢係針對緊記者：

咁我就唔係好明究竟
警犬眼罩比人扔左落狗屎箱既報導有咩咁唔中立
所以就禁落佢個profile睇：

第一句就係：
支持和理非 反對一切暴力行為 同破壞香港法治的暴徒割席
再睇埋佢既following:

兩邊既人都有

咁你可能話，咁人地可能真係想吸收吓多方面既資訊呢？
但係唔好意思
靜係睇佢icon
你都會知依個係個會對示威者去人性化既極深藍ac
而且你見到佢明顯特登開個新既ig account出黎
靜係follow反送中既ig
試問一個真係個關心香港 支持和理非 同時覺得自己睇野好全面既人 會唔會咁樣做？？？

先唔講佢地咁做可以幫藍絲陣營刷follower+留言洗地，從而製造藍絲陣營支持者多既假象。

究竟佢地搞咁多野既主要目的係咩？
點解要深藍扮支持和理非割席勇武？

係因為佢地想係我地到帶風向！
佢地想我地吹和理非風，休息風，內鬥互屌風！
佢地想大多數人同勇武割席！
佢地想令革命最後步雨革後塵！

因為對家依家知道
要贏 勇武係必要既屬性
而且勇武比起和理非 更加可以更有效咁打擊到政府
佢地知道和理非係佔大多數
知道依單野萬一和理非同勇武
不割 不篤 不分
我地係絕對會贏！

光復香港！

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

核爆都唔割

report佢啦

黑狗：支持和理非默認濫權濫捕係正確做法，並要求和理非及其後代承擔未來很多年狗隊或出現濫權濫捕的可能，我們代表正義

推

今日係地鐵都收到叫和理非割既文宣 仲要係一連6張 長文整做圖去說服

隨便佢地支唔支持，我地和理係唔會同勇武割嘅

因為說實在 你係到唱歌 同 遊行真係無人理鳩你

瑋開始拆野 班友驚撚到呢

同埋班友 成日覺得 和理非 同 勇武係一種身份

但其實 兩者之間 只係一個手段

當祟常和理非既人 深知呢個手段已經行唔通 而又想打落去既話 就會自然變成勇武

講得好岩
所以我都認為 勇武係屬性
勇武對立面並唔係和理非
兩者可並存 亦應並存
當和理非解決唔到問題
拎出自己既勇氣
行使返保障自己既武力
問題解決後變返和理非亦無不可
so call be water 而非散水